<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Iker Marcor</title>
    <link>https://ikermarcor.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Iker Marcor</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ikermarcor.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://ikermarcor.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ikermarcor.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Mis expectativas en esta misión es comprender como funciona JavaScript como lenguaje de programación como lo podemos incorporar en nuestras páginas Web para hacer toda la cuestión de logística en una página 🌎. No Solamente eso sino también comprender como poder usar las base de datos para registrar información y poder asegurarla. Unas de mis áreas favoritas en el área de Informática y me gustaría investigar más a fondo es la ciberseguridad 🔒 y como poder complementarlo en nuestros sitios web :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Semana 1</title>
      <link>https://ikermarcor.github.io/my_launchx_blog/posts/week_1/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ikermarcor.github.io/my_launchx_blog/posts/week_1/</guid>
      <description>3 Cosas con las que me quedé el dia miercoles:
 Aprendi que Git y GitHub son herramientas super importantes para todos nosotros los desarrolladores El Entender nuestro sistema operativo y usar el Command Prommt o terminal nos va ahorrar mucho tiempo Entender todas las funcionalidades que tiene nuestro editor de Texto o IDE, saber manejarlo al 100% tambien nos va ayudará para el día de mañana  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://ikermarcor.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ikermarcor.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>¿Quien soy yo? Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Hola gente !! Estoy Muy emocionado por empezar esta aventura con nuestro Mission Commander QUE LE TENGO UN ENORME RESPETO y agradezco que esté haciendo esto para educar a todos nosotros gente interesada en el aprendizaje y también se da cuenta de todo el potencial que tiene las tecnologías modernas
 Sobre Mí Soy estudiante de la carrera Ingeniería de Sistemas e Información, tengo 21 años de edad, Actualmente vivo en Sonora y les contaré una pequeña historia de cuando empecé.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
